(908美領) 美國巴打有少少文宣畀美領集會用

之前喺紐約有幫手搞連儂牆，
整落左少少target 美國人嘅文宣
主要都係加左啲美國名人嘅金句落香港抗爭嘅相。希望大家星期日美領可以一齊用。

我見有巴打之前準備左啲trump 頭像嘅標語，只係想提提大家，要爭取美國國會通過香港人權及民主法案，我地需要有共和黨同民主黨兩黨嘅支持。所以希望大家唔好只係target Republican. 反而同時要整番啲Target democrat嘅標語會好啲。

1）”Freedom is not free”

華盛頓特區韓戰軍人紀念碑上嘅一句名言

2） “When government fears the people, there is liberty. When the people fear the government, there is tyranny.” John Basil Barnhill

有唔同人話呢句野係美國開國元老 Thomas Jefferson 講嘅，但因為冇實際紀錄，我就冇quote 係佢講。呢句金句係美國人討論美國憲法第二修正案成日攞出嚟用。

3) “Freedom is never more than one generation away from extinction. We didn’t pass it to our children in the bloodstream. It must be fought for, protected, and handed on for them to do the same.” Ronald Reagan

美國前總統列根1964年共和黨全國大會上嘅講話

4) “Darkness cannot drive out darkness: only light can do that. Hate cannot drive out hate: only love can do that.” Martin Luther King Jr.

美國民權人士馬丁路德金

5) “Freedom is never voluntarily given by the oppressor; it must be demanded by the oppressed.” Martin Luther King Jr.

美國民權人士馬丁路德金

6) “They who can give up essential liberty to obtain a little temporary safety deserve neither liberty nor safety.” Benjamin Franklin

美國開國元老富蘭克林

最後講句：
香港人加油

推

鄺神慷慨激昂鬧狗頭

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

推上熱門！一人print十張！

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

支持

【联合国人权专员警告香港政府】
【警队执法必需符合国际人权标准】
【暴力可能急剧恶化】
联合国人权专员MICHELLE BACHELET评论香港的人权状况，她表示，已向林郑月娥提出要求，警队在应对暴力事件时，要符合国际人权法和标准。她又警告，如果香港政府未能跟民众对话，暴力事件可能会急速恶化。

超高質，用力猛推

推，多啲人見到

好撚正

認真post 一定要推
有美國旗帶美國旗
冇美國旗印文宣

Freedom is not free!

需要大量英語示威牌

Print 晒佢地出黎

Thx巴打

有無句係叫支那還清朝債券架

麻煩出去幫手推哂908 既post上黎，我P牌推唔到

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: 可考慮Smart Casual、自行衡量風險
聽日見！

push

高質

巴打我都有同樣諗法，搵左啲美國founding fathers嘅quotes
但唔知岩唔岩美國嘅政治環境，希望有人討論下

Q:Why do you want Dual Universal Suffrage?
A: "Taxation without Representation is Tyranny." -Slogan of the Amerian Revolutionary

“Government is instituted for the common good; for the protection, safety, prosperity and happiness of the people; and not for the profit, honor, or private interest of any one man, family, or class of men.”
― John Adams

Q: Why do you oppose the Extradition Law?

A: "A Constitution of Government once changed from Freedom, can never be restored. Liberty, once lost, is lost forever." - John Adams

未分類

“If ye love wealth better than liberty, the tranquility of servitude better than the animating contest of freedom, go home from us in peace. We ask not your counsels or your arms. Crouch down and lick the hands which feed you. May your chains set lightly upon you, and may posterity forget that you were our countrymen.” - Samuel Adams

“Give me liberty or give me death." - Patrick Henry

其實每句野都要睇番出處，同近期人唔同嘅評論。
最緊要唔好用啲種族歧視嘅句子就得

Push

放twitter都得，借分享

推，多啲人睇

聽日美領幫手傳！

Dresscide其實wfc 物資就希望大家帶下
但最緊要係你個人啊

Dresscode

邊度買到美國旗？

908

908美領

推爆佢

唔好意思阻一阻你 唔該幫幫手推

908 美領！！！！！！

908要見到大家

[外國文宣] 眾籌網上賣廣告有人會課金嗎?

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

外國人貼心提醒
Print國旗要注意！
同埋聽日行完唔好掉

謝

推下先

再推

多謝巴打

超正

作為一個和理非，真心唔知前線呢幾日想點，缺乏足夠文宣就搞黨鐵將啲騎牆港豬推緊去對家。又圍狗屋俾啲狗陣地戰。
早兩個月贏啲乜呀？係民意呀，係流水式抗爭呀。
大家都好嬲，想重擊啲popo，但係用戰鬥力攻除非好似六七暴動嗰時工賊咁殺到popo驚，唔係佢地怕條毛咩。挖路攞磚浪費體力做乜，be water。

陣地戰係要主場優勢
大家有打過機都識上Debuff啦，佢地躲狗屋你咪加多啲鎖，幫佢地啲鎖又加下AA膠，再迫佢地出黎。點迫？你又想用魔法？擲下啲魚腸魚鱗蝦殼豬雜引老鼠，cream類、粥粉發臭快，樣樣都難清理，又無真實傷害港豬接受到。仲可以令狗屋內夠冼出唔到車，有實際阻狗作用，佢地頂唔順就要放棄陣地。

對運兵單位
電閘無電或者條軌有英泥都會PK。防狗車咪放下釘係閘前，又或者加啲機油係地下佢都行唔郁。
假父母接仔女同玩碰碰車嘅，最叻咪打A柱，換個車殼都係幾日，咁多噴漆噴字點解唔噴個車牌，有排搞先換得。

打兵
今日見到有人教撒豆黎冼，有啲用但一兩輪都係入渠餵老鼠多。狗要行一定要有陣形先唔亂，佢散左就降戰力，召喚啲固定柱佢實亂，唔洗多唔洗封哂。
正面一定唔夠打，佢地高防，仲有盾兵有格檔，遠攻大機率無傷只扣體力。用下土系沙泥召喚緩速好有用。仲有封印視嘢嘅，用漆令佢套裝不透明。用網去定身，用機油去降低爆發力，用火酒浸花椒做防浪噴霧，用水龍彈仲有個增加裝備重量buff
打強過自己嘅對手唔出控技玩硬扛？傻的嗎？

Freedom is not free

好中

pushpushpushpushpushpushpushpush

9.8 美領Twitter繼續鼓勵為港發聲美議員/官員 （記錄用）

頂

美國國歌唔同大陸國歌唔需要一定跟著唱

唔識唱嘅話單手放心口就得

記得除帽 口罩可免 面向國旗

今日大家美國領事館見